inksa
=====

**Шаблоны мнемосхем для редактора inkscape**

Задача редактора inkscape нарисовать красивую мнемосхему, пригодную для дальнейшей адаптации в редакторе связей [klink](https://github.com/boris-r-v/klink)

Установка для ОС Linux:  

    Выполнить ./install.sh

Устанвока для ОС Windows:  

    Не исследованно. Но видимо надо найти где в виндовая 
    версия хранит папку extention и туда скопировать
    
Использование:

    Перезагрузить inkscape. Шаблоны появятся во вкладке "Расширения"->"КСА"

	- "РПЦ" - это шаблоны для мнемосхемы станции 
	- "Питающая" - это шаблоны для мнемосхемы питающей
	- "Диагностика" - шаблоны для вкладки диагностика на АРМ ШН
	- "СТД-МПК" - шаблоны для СТД
	- "Соединители" - легаси шаблоны, эры когда не было редактора связей klink.

Рисование:

    Выбираем необходимый шаблон - применяем его, перетаскиваем рафическую группу в нужное место.
    Наводим красоту.